究竟係日圓定日元？

正皮 日圓
負皮 日元

係咪少人投果隻字以係就要當佢5p字

係日完

羊

JPY

討論下邊個字先啱係咪有問題

月圓

圓係本字，元係後來先用

問題係 係咪少人投果隻字以係就要當佢5p字？

拎個銀仔出黎睇下上面寫圓定元

圓同元我估係大細寫分別

我都係開個post問下姐 無咁諗過

园

哦，我都係問下啫，免得以後又無啦啦俾人捉錯字

円